話代世界仔打果d (nben,蓋仔) 係咪好撚好打? 入黎約戰❗️

果日我就代宇仔打柒你地先

你唔出 你=笠水狗

我唔出 我=笠水狗

大家都唔出 = 打和, 無事發生

deal?

唔好嘈啦 今鋪一於打和啦！

OK

到時見

打唔打都比場費

牙ben唔打我打

唔虐畜

咁你去俾狗打

有人book左場啦

funson

我出晒成個CREW 你係葉問都唔掂呀

真係吹你唔漲

ok靠晒你啦

我曹星星唔打低排名小卒
只接受同磅挑機
40kg級數

我160cm 90kg 我d肌肉簡直完美

咁我打

終於肯用隊crew大鳩人

你40kg + 我40kg + 聖伯納蓋狗10kg 同磅打佢一個

challenge accepted

等我聽朝book場

你咁多貨在手 都要book牙

V92唔打我打